睇錶板，認車款

我先

A6/7?

Mercedes都唔識

TT?

係6/7, 但彩mon 同HUD 應該係S 或者RS

is250

STI

B class

Jazz fit

Nc750？

B class去到500km/h

Bugatti

MSX125

Corolla AXIO
車又輕又飄，加也不屌

86

唔岩

S2000

DC/DB

都唔係

唔係86套電子錶 即係舊嗰款honda電子錶！

Nsx

Civic

請估

S 或者 RS 錶板應該會有寫S6/7 或者RS6/7

86?

再估

開估啦

當時新車落地留影, 玩一個月放左

的士

其實做得好近，因為大家都係日本車黎

Z31??

做咩放左

integra?

ek9?

一睇就知DC2

巴打中左

integrated typer

簡樸程度似大發

上面有巴打估中左

求秒

朋友好鍾意
原價高20萬讓左比佢

s2k

S660

BG4

邊到仲有得玩?

可以係呢到睇到

3rs點先有資格買？聽人講好似要買過兩部波子先有得買？

一睇就知唔係日本R啦

😢

下面一睇就知w205 C63s 4門edition1

上面應該係FTO

Cx5 2017 ?

Sor 應該係Mazda 3 ?

應該係萬3
uber 坐過一次
同我架車好似所以有印象

呢架係咩?

屌曬巴出手仲有咩好玩

我隔離泊左架普通全黑已經好好j
ed 1 真係不得了

Celica St184

睇下頭冚先 黃色㗎喎 你肯定係c63s?

巴士？

Volvo B9TL

你岩
amg gts ed1

有d似Scania

100% scania
加上車速，錶板面

應該係拖頭/噸車？

UD?

Scania g360 steamline 24t

九巴K230UB單職車

6x2定6x4
高頂大屋仔
巴打上路定本地
全新車連尾板密斗都過100萬

利申: 貨車佬

架車好新
一萬公里多d

duke 390

部車我老豆我都好鍾意歐洲貨車
應該係6x2 因為佢尾擔可以收起
佢上路 好耐之前出咗hino 16t揸咗我諗冇5年 轉咗呢宜家呢部雞
可能嗰陣佢知有15年死期 拿拿林買部靚啲嘅又上埋24t可以車多啲嘢

AMG GTS Edition 1
剩係隻黃色都十幾萬
Edition 1又十幾廿萬

冷門

9000rpm 320km/h
才疏學淺
除左波子rs 諗唔到其他
search 過又唔係

Mazda 抄得黎又靚

Buick架suv?

似regal多d

識野喎師兄 隻色十四萬

ALTEZZA都寫埋係到
BTW 3SGE owner

Sor眼殘

第三部係show room影

呢個應該少人估得中

荃灣柴灣角
錦龍
190SL

R8

最尾嗰架咩車嚟
幾靚

Bg4

錢七唔知有冇人想估？

下面係galent vr4?

Accord CL1

charger 15,16定17？

1.Mx5

2.馬莎唔知乜。唔熟R洲車

3.Benz O305 巴士

4.Volvo olympian 巴士

5.Honda EP3?

定係CF4 改左白底錶玉

vr sport姐我都想4
巴打勁

點解個trip仲多過odo

自從落地後冇reset 過, 唔知
可能運輸時推過車?

幾鐘意佢份錶板。 咁耐之前既車已經用投射式

2係 gt 之後全中

Mini cooper 2015?

spike gk1?

CL1無限錶板

GLK?

15 se

Countryman 2017

六千miles 咁小

Aristo?

bingo

強國啲GLK係咪全進口？

S15

放唔放呀

老婆黎

冇咩盤 有諗過s14

好簡潔

我特登去日本買番黎，係香港行得走得，得幾部

下面果部係咪camry？

垃圾車有冇人估

S15?依家出到牌喇咩 唔係最快都要等2019咩

我有貼下啦

又

上兩個星期20k入手

係dealer度擺黎試車所以行得好少

地鐵 M-Train

買左番黎5年有多

黑色好型

但點樣出牌？求教
因為以我所知日本返水貨車一係出產七年內或二十年後先出到牌

我係日本搵間公司專驗外國車入口，中間都算多野搞，因為香港運輸署同環保處好撚麻煩

係咪貓仔

Alphard 10

2.0冇turbo Impreza

係香港買分s15牌薄凹殼咪得

垃圾mmc or e400 or e200 ?

E500 turbo 12.8
垃圾咩 我幾鐘意wo 幾好渣 車爽好力好太
我覺得正過富豪

正評係比垃圾兩個字

之前寶琳有部黃色配bbs鈴 保護得好好

揸果個好揸，坐就垃撚圾

應該冇乜人會知

F K 2

EG

淨係知Ford

唔個有冇元天屯巴打揸過

見到都憎 呢架西野

嘈就係嘈 但行公路最舒服係佢喎
過咗外國睇住香港一架架退好心酸

Dc5

渣個個慘過死
無冷氣 上斜拍埋落1波都無力
太又重 司機位設計過低
諗唔到呢架野有咩可取

應該易估

日日揸

大路款應該好快被秒

32

VW Passat

DC2

冇人估

新巴嗰啲舒服

Golf 嚟咋... 窮撚無錢買passat

ND MX5 ?

那有錢玩ND

新巴D MON成日SHOW引擎起火

ap1

記錯 應該似NC

型

係呀，係NC

第一張對鐵路無認識唔知
第二張係cube z12

巴打係日本住？

F30?

第二張supra

以前既車

住喺香港

Charger SRT?

係日本自駕遊租過cube，其實整體黎講幾唔錯
空間又有動力又算足夠
但外型上好多人意見好極端
有d覺得好cute，有d覺得好核突

個感覺好短小精鋼咁

加張簡易版先

hellcat

Vios?

BB

GK

甲蟲?

我又post下先

f10 facelift or g30?

F10 LCI 520d

GS 300

荔枝角好運